上水清河邨超過5部狗車入邨搜身

【香港獨立黨】 回應吳同學Sonia NG答覆本黨之公開信

所有上水人去幫拖

打波都唔得

from北區tg group

2122，上水清河邨70防暴，扣查喺籃球場打波嘅小朋友，多人圍觀。 #現場情況

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

民建聯多謝你
又跌票lu

打波都唔得？

2109 突發
有居民聲稱：「係鄭仕蘭自己報警」
導致清河邨有大量曱甴內進

曱甴否認 聲稱冇人報警

鄭仕蘭係清河選區候選人
新移民，有口音

2130 清河球場放胡椒

要人呀

推

已出椒

清河係民賤聯票庫

Pish

咁應該放TG先係路啦

乜都搜唔到都唔放人，即係所有人出街都有機會比人拉

正解
一早已有呢個覺悟
反正佢地鳩拉冇成本
大把市民無故被拉被鎖 已再也回不去了

打波都犯法?

12人因無帶身分證被捕
待fc

離住址200米內先撚身份證?

北區TG解鎖未?

同狗講法律？

屌 係咪痴撚線

真係睇到黑人問題

落樓下幾百米唔撚洗
擺明嚇鳩你

落街打波無帶身分證好正常
又害人地啲仔女

大圍站外三架曱甴車

下 好似某段距離唔洗帶架喎

已放tg

未

風采已放

後生就唔得

後生/黑衫/口罩就唔得

聽日班小蝗蟲可以吸毒了

Push

北區破處...

兩粒tg

後生是高危

無人報警咁佢無啦啦衝入黎做乜鳩

上水解鎖

樓下打波梗係冇

拉左打波啲人？有冇帶埋粒波做證物

放咗兩粒

仲爭九龍塘

popo助攻 真假難分
委屈咁多位後生仔了

上水第一次tg

屋企樓下

成班蝗子蝗女
米飯班主都敢搞

係成個北區

屌 tg?

屋企樓下點駛身份證?

屯門成日食
上水先第一次

仲有離島既朋友

證明有黑警既地方就會亂

到底新移民會唔會因為狗既濫捕而醒?
定係忍屎咁忍

咁一年有幾多萬個人係打波會帶身份證

希望大家提醒所有市民，唔好畀暴徒用以下方式影響鐵路運作

好似中左tg個老細
幫魔警奶到雪雪聲

扣查喺籃球場打波嘅小朋友
戇鳩

花生

半山區永遠唔會破處

清河都tg

竟然放係最撚多蝗既清河

Yes

通用語言
匪語

呢啲係古代就係奴隸格
成世人都會為個主人含撚同屌同打死都唔會有一絲一毫既怨言

中環半山，銅鑼灣大坑，山頂，藍田，油溏，粉嶺，長洲，大嶼山，大澳，南Y島...

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

藍偉良死咗去邊

其實北區手足次次都有做嘢
爆咗好多藥房美心
都真係冇乜人知
今日先放第一粒
但北區人絕對唔廢呀！

以十八區嚟講 剩離島未破

周邊地區係冇乜人理

TG

九龍城區unlock左(黃埔)

係離島未解

有彈殼 遺留現場

打邊爐

應該冇人估到
竟然係蝗蟲村清河首先破蛋
之前個個估石湖墟

實彈？

下站天平

白撚痴

藍偉良

西貢

有冇手足諗住搞9鄭仕蘭？話就話獨立候選人 咁撚on9嘅

話唔撚舒服喎

天平以前童黨區 而家呢

有冇上水撚順便10點鳩叫

得番九龍塘係處

有 晚晚都鳩叫

東涌?

北區快閃得好專業
拆完野就閃
今日下晝龍豐都被人快閃掃檔

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

真，手足有盡力

睇下海袁update先，清河手足小心先

將軍澳計落西貢

鄭仕蘭

今日上水手足先爆完一次

快到睇facebook先知

一睇就知係民賤聯B隊

18區差離島未unlock

童黨好似已經絕種

只要結果
無上鏡其實最好

應該老咗 做緊和理非
上次踢走柯屎儀 今次要光復天平東+西

本身都覺得唔喺好人樣架啦

1號報警
2號海袁到場了解
3號失蹤

真。快閃

條八婆講野都有口音

啱

打波都要申請不反對通知書

幫條八婆做文宣啦
貼佢街招

解咗

之前有跑步同好會被狗警告活動要申請不反對通知書

放埋水泉澳啦，又係新移民區

大家可以轉為關心將軍澳等地區
自拉

快到要睇fb先知

屌，又拉乜鳩呀

獄卒: 衰咩呀
: 打籃球

呢d時間仲打波
唔係藍就係港豬
we connect 好呀

This search-and-arrest has zero effect on improving the current situation.

tung chung

我洪興既 你係呢到就兇到我

CLS!

from tg group

小學生罰企咁

蝗區都解放成功

咁多義士出事仲有心情打波 拉晒佢地就岩

南丫島 肯定無 長洲唔記得有無

突然成十架車入清河，小心

班狗又入嚟

sad but true
仲有，見到咁風頭火勢仲敢打波，即係出面發生咩事都唔知，完全唔驚popo會入黎鳩拉
咁就抵

想清場

真 快閃真係好快 仲分幾條路爆嘢
但無人知
愛你地

1號後選人條死八婆廣東話都未正就走出黎選, 仲要報警搞鳩我地.
幫班狗含撚

佢啲口音真係好難頂

十幾架狗車入邨

驚死人搞隔離曱甴竇

發覺上水tg好多人叫圍狗屋
唔想話人係鬼
但係希望大家諗清楚有無用
走唔走到

仲有冇後代

再多兩粒TG

Tg。 again

清河村咁多支那人都搞

屌你老母黑警

補圖

今晚改觀了
原來都黃黃地